F1 2020 澳洲站 討論區

Formula 1 2020 Australian Grand Prix

13 Mar 2020 - 15 Mar 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00
Race (SUN) 13:10

Location: Melbourne Grand Prix Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

竟然唔罷工

負皮
話說巴林閉門作賽

會唔會跟上MotoGP cancel加delay

澳洲站重點會唔會又係Haas

左頭轆
毅進星$100

真My tyres are gone

Lm

有車睇係開心，但活係香港真係無咗期待
點都好過睇班狗出嚟做show

研發緊出年架車，等多陣啦

巴林無觀眾嘅咸點講i have the best fans in the world

巴林GP 直播only

等睇racing point屌打mid field

對住個cam 講

Thank you very much. I have the best fans in the world. I know you must be watching me win this race through the broadcast. I love you so much.

Ocon 叫On9仔啦
音唔係差好遠

留名等睇benz 遊車河

Nice pink w10 they got there

屌打埋垃利都ok

Get in there lewis！

本站焦點：
HAAS會否首站出師不利，再度甩轆
雷諾車隊引擎會否着火
四萬能否上頒獎台
威廉士車隊會否繼續包艇

康打世界第一

good idea

我好鍾意雷諾同Ocon
由奇係佢上次撞鳩Max

但佢個樣真係好on9

同埋佢冇家底
屋企人all in 比佢賽車，最後揸F1
好勵志其實

負上
我覺得成事可以加埋張 ’啲Netflix假架.png’ 放第一版

以前睇佢同 perez
真係無冷場
熄機前一定有野你睇

鳩下鳩下懶無辜咁

ham戴口罩比人小

其實Williams 以前點解可以咁勁?
又唔係廠隊又唔係大財團

利申唔識野

要置頂啦

我都想知
非廠隊得佢挨左咁耐
挨到每年fia 有個唔記得乜叉bonus俾佢
明明2016都仲係頭3起步
個女人

而家搞到未賽已經知邊兩架包尾真係好無癮
(唔計炒車壞車)

外星科技, 同埋拍到當時勁嘅engine supplier.

嗰時啲黑科技係咪唔似而家咁抄唔到就要ban

Engineer 勁囉，Adrian newey(而家red bull嗰個)，設計左好多痴線科技(active suspension 真係到而家睇番都覺得好勁，雖然ban左)，同埋嗰陣玩F1成本冇依家咁高呢，又多水腳(tobacco sponsor)

呢樣真
FIA = Forbidden Innovation Association

搞到依家啲車架架外觀一樣
差個拉花唔同

成件事好反智
唔係應該百花齊放先好咩
驚財團燒錢咪加finance cap
如果我係工程師發明咗啲好撚勁嘅野但轉個頭因為其他隊抄唔到就要ban
可能搞咗幾個月之後淨係威得兩場真係喊出嚟

希望4萬同ocon仔夾到
另一邊mcclaren都好睇 望呢2隊有得挑戰下前邊

負評係基本啦

18年喺坡佬場現場睇墨西哥佬夾佢埋場

女人揸莊

蕉果兩個攬炒就有佢地份

用youtube堡 做background成件事變到好搞笑

你班仆街，使唔使咁快40負皮？

冇左大頭，真係唔同晒

睇netflix 教埋負皮成事

上年有個post 99負皮

睇垃利神級戰術同負皮成事唔係每場車必做架咩

唔記得負評，補返先

請問咁多位巴打有冇咩網可以睇到網上直播 唔該

fox

無錢睇fox

Netflix 撚唔知嫁嘛

期待二世祖屌打垃利同紅牛，benz 一二隊包頭四

今年有越南站，咁少左邊個站？

Budget cap要等出年，但一定有灰色地帶走

有無興趣估下今年嘅排名, 遲d返黎鞭屍
第二: Red Bull + Max
best of the rest: McLaren + Sainz
包尾: Haas + Grosjean

因為NETFLIX 令到多D人睇F1唔好咩?
扮老屎忽做咩?

Germany

Vietnam 站有咩特色

大直路

返工已經見唔少 睇F1都要有老屎忽

其實我最期待RIC同OCO快D有team kill

包尾威記+latifi

威記包艇賠率 1:1.02

就算唔落雨 hockenheim > paul ricard
悶到
barcelona, paul ricard, sochi, abu dhabi 呢4場都係唔駛睇

原本上海都係個list上面
不過直接延期 大家開心

sochi 同 abu dhabi 呢兩站每一次睇都覺得係浪費人生時間

Abu dhabi係商業因素
唔會取消啦

Sochi都有機會冇左既

用benz 次貨engine梗係廢啦

想勁過廠隊嘅話
雷諾偈係一個好選擇

Ching講真定講笑啊，當年嘅renault engine就話姐

你睇下橙車同蕉車

仲有大牛

依家嘅非廠隊engine最勁已經變左康打

Tilke tracks 得返啲悶既
好少少個啲都唔去

保障自己都比 trollmula1 個 admin 屌
同意 comment 裡面其中一個人講，
佢咁做唔單止係保障自己，亦係保障成隊平治既 f1 crew
今次點都撐老 mk

咁快開

好撚長嘅直路

LM

係囉
唔明扮老屎忽有咩咁威
唔識咪問
識嘅咪答
小圈子好咩

長唔長過baku

Tilke track?
我唔太熟賽車

Tilkedrome
Hermann tilke design 既 tracks
Austria bahrain baku 係ok
但佢亦同時 design 出上海 soch abu dhabi 等垃圾 tracks

鬼佬寧願大愛左膠唔歧視㗎
所以d防疫意職低到
今次老閪都撐咸

好似無左馬拉站

Abu dhabi 真係年年悶到訓著，次次都係get in there

好想睇多次oh no no

大馬係17年搞最後一屆F1 跟住就無同F1方面續約

頂到神嘅勝利巡遊先講嘢啦
舊年一樣係年頭幾站開到po 4 po5
巡遊咗幾站咪又係得返啲熟悉嘅巴打

啱呀 但唔好係度唔識扮識 做勝利車送就得

Grosjean 落場屌完，返去會cheer up 返條team
K Mag 返到pit lane 係繼續發脾氣
佢呢種係帶唔到車隊脫離逆境

情況有啲似2017 大頭同麥記
成績好過隊友但carry 唔到條team
只不過K Mag 同大頭冇得比

無聊睇到

今鋪我撐老mk呀
唔知神會唔會出fashion口罩

但佢好似del左story

重有直播係都要影住D車遊車河
冇記錯上次SAINZ P20 > P4 (3) 完全冇鏡頭

Net 撚

留名

負皮!

其實都仲有8架車慢過佢

Gp2 engine, gp2, argh!!!!

佢果時個電腦平衡咪ban左
仲整死左冼拿

其實係咪Paddy 問題大D?

無左Formula One 既原意

整死車神抵佢輸一世

負皮 First !!!!

有咩問題

好似keep到熱情=高尚d咁
痴痴地

突破一百大關

Agger。其實佢自己都認

Williams chief technical officer Paddy Lowe has admitted he "fell into the trap" of not accepting the extent of the Formula 1 team's problems and how much change it needed.

CLS

唔好咁啦
睇車求開心姐

新人lm, 平時去開邊度搵ace尖 link??

笑定垃利先

Sainz 係成年都俾 director skip

香港睇一季車要幾錢
英國sky做緊土deal
平均£9 一個race weekend

皮已負

morning stream 係咪比左錢可以有私家link 睇到？ 星期出左街，ipad 唔知用乜睇

如果想睇埋其他野，訂 fox+ 好似抵睇啲

點樣可以有morning stream 嘅invitation?
要入佢discord R invitation?

笑你老味吃香蕉

係咪嗰邊無發生過呢啲事唔知可以有幾嚴重

連戴個口罩都可以叫做小題大做

又關左膠事，鬼佬唔理左右都唔戴口罩啦

lm

d左膠連用wuhanvirus都屌 話咩傷害人民感情

因為以前有煙草商贊助，普通車隊都有大舊錢去研發。麥記同平治分手後人財兩失重新起步，紅牛就本身贊助啇仲有套完善發展系統，不過都開始cut了。威記自從搞完上巿就無晒目標咁。用既又係平治引擎，但人地自己都有車隊唔會好似以紅牛本田咁大家一齊開發架車。

出年架車靚左，但好似cut左好多野，變F2規格咁⋯

印象中攞完分站冠軍點知gargage火燭之後就衰到而家⋯⋯

whole bunch of wankers

紅牛之前幫襯雷諾邊似現在HONDA咁全包宴勁多售後服務

Blow diffuser 囉
同Renault一齊整部engine，off throttle都會繼續噴氣

同埋起碼康打肯就你副 chassis 已經好大分別。Horner 個句 “Effectively we’ve been paying for a first class ticket and you get an economy seat.” 真係寸到 Renault 應一應

netflix 撚留名學野

搞咩redbull今年唔係Buemi做reserve driver

你地點睇四萬上季廢咗咁多？

架車廢

以前揸開超跑，而家揸緊開心家庭車
好難比較喎...

乜都未熟習
好難push to limit

好似 active suspension 係 paddy lowe?

adrian 係aerodynamic specialists

Paddy Lowe, 成也Williams 敗也Williams

其實已經可以開定盤benz每個圈拋開其餘9隊幾多秒
宜家老mk隨時last lap換胎meet requirement算

舊年比2018都好左架，但pre session test完左四萬已經開口話今年overtake難左了...所以對2021大改無咩信心
加上大隊一早就搞緊2021架車，呢舊錢計唔計落budget cap都係問題。

架車上限就係咁，主要係個迫力俾唔到佢咁大信心，做唔到大牛果陣既dive bomb
不過都贏左仲踢走左揸左好多年蕉既9bo

踢走9bo嚟個R撈法國仔

9bo主場最接近企podium咁樣臨尾香
真心幫唔落

又係資源回收筒搵車手

抱歉﹗此服務並不支援閣下現正身處的地區。

睇下有冇F1 tv好過啦

睇下有咩揀

起碼八成鬼佬抱住
中左唔會死
加上係放有薪假
中左抵過唔中既心態渡日
問過佢地
即使餘生都無full lung capacity都無問題?
佢地話"邊可能,小題大做"

兩個reserve
Buemi同Sette Camara，只係Sette Camara會場場跟隊

邊個deal 咁平£9?? 但係英國裝sky 要另外比TV license

咁樣玩實比其他隊屌撚死

咁咪好囉
去番鬥人技術唔係剩係屈車

又簽番camera

1樣係v6 turbo honda蕉

好似唔係咁計 之前sky 打過黎問要唔要join
我一話冇買tv license 就話咁唔洗sell 我 cut 我線
幾年前試過有人上門查有冇睇電視
搞到唔敢博

留名等睇ocon條on9仔炸鳩四萬
條友乞咗咁耐終於有車揸肯定搏表現

拉開到安全距離就會轉engine mode養生架啦，點會推到尾呀

我就住左十幾年都未事

可能係炸四萬前蕉偈自爆先

紅牛有簽返舊人嘅癮

hea到

alpha tauri 係 functional premium fashion 好似係

好似啲經過咩恐襲呀 死人呀 炸彈呀幾多週年 跟住先出果啲limited edition

上季有場想late brake過peres但個brake太廢跑出賽道
peres賽後話知佢唔會係個個位過到佢 因為佢㗎車唔再係佢係red bull以前咁靈活

係香港想俾錢用app睇 係咪得fox+?
好貴 除咗車又唔會睇其他 好唔抵

咁就用自己既方法

睇完第10集更加覺得Gasly剩係靠運
Ricc走佢上大牛
Ham spin泰仔走先有pod

the tyres are deadddd

果張translation table呢

賠率1:0.5

Gasly 又唔係真係咁差嘅落返去細牛嗰陣我哋都以為表現衰過魚雷，但兩個嚟講都係Gasly 好啲

咁運氣都係能力既一部分
你睇神d運氣

夾哂天時地利人和啦，四萬唔續約加頭哥退休真係咁啱有位先比佢上到姐(仲要有女人做自己隊友，場場都食住佢咁)，係冇諗到差成咁姐3大車隊，唯一一個會比人lap就係佢

阿邦啲身體質素幾好喎

今年F2個碌大左，好肉酸

我覺得好簡約好靚
頂帽好正

Oh my Bottas!

意粉封國 垃利 細牛 p記大獲

垃利有落台階話提供唔到更新

應該出咗發 不過都影響唔細

批左垃利入境啦

完左都要返下總部吧⋯⋯
垃利2020世一

我覺得Aero先係問題所在

應該頭三站都track team都可以唔返去
之後點就再算啦

共和國報：義大利總理宣布全境封閉，全國為橙區，禁止所有集會及非必要出入，所有體育活動延期

之後返歐洲比賽，仲有冇得搞都成問題

睇車唔開心
睇 highlight, 花邊, Gloves and steering wheel , 同埋準時每個post 黎負評下就最開心

Netflix 後開始睇 F1 2019 既無熱情人士上

睇新聞話工作需要就不限既

當然有番幾多生產力就

意粉佬同生產力 好似係無關係既， 反正都係負升級，唔升反而

第2年睇F1 留名

拉利 + 叻迷

做乜姐？

叻迷

你淨係想用APP 睇?
有無諗過NOW 或者NOWE 先?
2-300蚊個月
你可以揀星級體育組合, 仲有電影台(FOX, HBO etc), 加埋新聞
可以睇哂F1, 英超, 歐聯, 德甲, 意甲, 網球, 乜乜柒柒都有
用屋企電視睇又得, 出街用佢個app 又得
其實好撚抵wo

利伸: 教書, 唔係now 員工

巴打走先 呢度好危險

其實點解鍾意叻

NowE 真係麻麻，畫質唔穩定又容易斷線

利申：睇 nowtv

做拉利迷最緊要係唔好對佢地有太大期望，咁樣會開心d

同埋要有強大既心臟

個人覺得上年呢度太讀心
係咁扭曲佢個人格

而我覺得叻手車真係okay 既
有火得黎 係有skill

當然max 同佢 兩者黎比較既話
max 平均都好過叻
但係叻進步空間都好大

淨係靚仔已經贏max 幾條街

今年我覺得仲嚴峻過上年
總排名有第三都當佢地贏
贏到一個分站冠軍, 我直播去武漢

你仆得街了 講定幾時去都得

講叻仔叻真係贏晒全個grid

買定full gear

睇咗Netflix 套f1野2季之後對f1產生好大興趣今年試下追下先

除左叻個樣之外
任何一樣野都比其他車隊屌打
試車仲慢咁撚多
話就話「可能」收收埋埋
不過拉利既作風, 我就唔覺佢地收得幾多

我直情覺得總排名可能得第4, 5

最後一句Gay test failed
19叻書生樣真係吸好多Fans
台仔班死忠

真心係好靚仔

今年垃利大條道理因應疫情影響 無心情鬥車

19叻說好的專心渣車唔拍拖呢

車壇陳同佳

Next year is our year 慢慢嚟啦

過多年有cost cap加意粉佬政治同戰術大師

過多年班意粉佬未病死曬先講啦

睇晒S2
Binotto 同 toto wolff 個領導能力已經差幾皮
垃利點追平治

環保啊 hi
F1講環保

今年康打偈終於有聲有畫有睇頭

睇F1 最緊要挨到悶

同埋記住：

有火果幾場都食多左機油

點假法

搵法國站full race睇
冇訓著就當及格

今晚睇

如果淨係講佢能力我覺得佢一定係頂尖嗰批

講讀佢心我當你意思係過份解讀啲radio 啦
咁老實講我會話佢個溝通方式唔似一個gentleman driver 會講嘅嘢，佢嘅語氣有時好有發晦氣同好權威嘅感覺，好似為咗證明自己而不擇手段咁樣

呢個真係個人嘅感觀，不喜勿插

同埋netflix 將車隊政治演繹到好似宮鬥劇咁 我會話誇張咗

我就係覺得好多人過份解讀佢d radio

頭d 都話: 車手應該要有火架嘛
仲要佢係拉利
戰術錯, 車又唔夠平治好, 入親pit 都驚出事
好難怪佢發晦氣

Netflix好多時用訪問+剪接+幫啲車配音咁樣focus落一個車手，主要講車手內心諗緊咩

但現實係，電視睇一場車，見到嘅嘢就係d車係咁飛過，左手邊show晒車同車之間隔幾遠... 有overtake嘅，但7成時間都係大直路開DRS過 間唔中都會播吓team Radio講吓粗口嘅

F1有咩好睇呢？我個人嚟講其實係睇strategy：用咩tyre，pit strategy, undercut/overcut, team order等等 但真係要睇一段時間慢慢學
仲有場邊花生都係正嘅

dllm今年我利笑到最後

Strategy同team order都要學
只要同垃利相反咪係好策略lo,洗鬼學咩

plan b plan b

I don’t understand

Cyril 上年有講netflix剪到佢同Horner好似仇人咁
叫觀眾當戲咁睇就算唔好信晒

最勁係剪到D中下游隊個氣氛好似係到爭冠咁

有plan b 咩？
plan f 就有

車手估然要有一份熱情支撐住佢嘅我都認同車手要有火嘅

不過問題在於個溝通嘅方式，好似"We'll talk later' 咁樣佢將自己放喺個好高嘅位，對engineers 好似佢哋係下屬咁，我先至唔覺得佢咁討好。

Gasly 第一年嘅時候我哋都成日話佢好惡，但其實佢識放識收嘅。喺最後一站佢架車壞咗叫人check 有無著火都好火爆，係咁大大聲"check if there is fire" 咁，但engineer 同佢講無著火都即時收晒火，靜靜哋講句ok 就算。佢同叻嘅態度比我覺得gasly 討好啲，至少唔會發火唔收嘅。

醒下啦

咁我覺得呢樣又唔假得晒，best of the rest 喺而家嘅f1 都係好重要嘅指標嚟

Carlos上年最後一站講到明爭第五當自己爭wdc

就算唔係仇人 個排關係點都有啲緊張
牛轉康打
雷諾簽四萬
反而我嫌netflix個集唔夠花生

睇咗Netflix一季半
想問grosjean係未真係咁廢
影到佢成日柒咁
Safety car都炒
佢拎第四就一嗰shot幾秒過
如果咁廢點生存到
得廿嗰車手一隊波都多人過佢

唔炒個陣幾勁

我印象中Kmag好佢好多
係手車狼都仆街

佢神經刀同架車唔得姐
你睇佢蓮花年代係有貨交

我仲記得Nico點名批判佢既果次訪問

揀錯字 自

英超腰斬啦
雖然F1都唔好得去邊

唔係你以為suck my ball點嚟
大頭：hulkenburg is right
叻：kmag is and will always be stupid

咁都見到你

巴西飛人？

同埋grosjean俾班車手選做工會嘅代表都唔係冇原因嘅
睇翻以前f1 briefing d片都覺得grosjean成個中學個d班長咁

F1 ig 個reaction game 幾好玩

i always watching u

12年睇撚住佢炒到race ban就知佢冇得救

打機都做唔返果場災難

炒走埋大頭個wdc

球王勁定哥爽勁

球王係花式炒車，唔可以直接比較

係Ericsson hit9 him姐
你諗多咗

係巴西人
Sergio Sette Camara
2016紅牛青訓成員

呢度啲 comment都係睇下笑下算
仲biased過Netflix

自己撐邊個車手
就曲都講到直
自己唔鍾意就地底泥

體育比賽就係咁
邊個dominant 就變公敵
例： Vettel 四屆，Hamilton依家，NBA賓周勇士

對佢最大嘅印象就係澳門F3最尾嗰彎同Hasburg鬥到一齊炒車

其實我見都係講下 唔會話真係攻擊

最難係唔識睇d賽車數據 同 了解d rules

咁幾好 中下遊都可以有嘢睇 起碼你認識咗
無人特別講真係wfc多

就算果日發威上到P幾
好多時直播都冇乜鏡頭

V10果個年代已經唔多鐘意HAM架啦
去到16年同打後我每場比賽都係望佢仆街

可否解釋下點解康打成日俾人攻擊？

好多時就算中游3車亂鬥
直播畫面都係影住頭車單騎帶頭

鹹神冇揸過v10

f1.5你只係睇到左邊個排名
鏡頭一味影頭車巡遊
帶開10秒都唔會轉
最多有radio就轉30秒in-car cam
跟手又睇巡遊

我想睇wheel to wheel racing咋，排第幾根本冇所謂

V10時代佢係F3果時已經唔鐘意佢
佢個格同style就係睇唔順眼

H車就是原罪

Sor, 原來係反鹹先鋒

果時又未到反既 唔likey佢者
咁多個新星就係最唔鐘意佢
真正反佢都係16年同打後

而家仲有呢人反康打咩

支持 !

係時候清算反康份子

應該反左俾負評既先

而家還好，果時我係覺得黑色唔夾老麥套衫

我迷HAM，所以好撚憎Alonzo

依度我頂住, 你走先

Pirelli 講既數據同埋策略都係錯既，你明咗呢樣先

特別係個記者

我康世界第一

睇完Netfilx 既如果想追F1睇，建議睇qualify先，qual時間短過race，但個個都會push to the limit，睇住D時間都係差0.1到（Williams 除外），某D場qual已經8成定左勝負e.g Monaco Singapore呢D（除咗垃利pole外），見到非笨士攞pole其實之後既race都會好睇。

如果有隊camera crew
正賽專影五至十八位應該好睇好多

F1TV Pro好似有得揀司機睇, 等我星期日試下先

有冇team radio聽同live footage睇?

同你一樣

應該調返轉 if兩個都唔炒

k mag依家比gro相對穩定少少 純raw pace gro快d

of course 球王

新post留名
希望 Vet同 Ric有好成績

星期日試下先，我都係早排屎忽痕買黎試試

應該係話意大利公司都是戇鳩的

利申拉利迷

外國巴打?
香港唔係未有F1TV PRO咩

Steering wheel,
Gloves and steering wheel
Hey

叻果句 I want everything 係講叫Engineer 幫佢推到架車盡 e.g. ERS果類
唔想大家過份解讀

不過都可能係我過份唔解讀 hahaha

平時用緊Fox+

一開始就已經俾佢soc 7多d deploy
之後仲話i want everything, even engine mode
姐係佢要推爆偈都唔理啦

經撚典
果場F3真係世界級
夾硬碌返去衝線
得返個第四

Push 車高手
PU: shit

真正未過格仔旗，咩事都可能發生
東方灣平排入
水塘灣食氣流內灣過你
但最後炒左埋牆

Ticktum 去咗邊

而家F1 冇咩可能出現既畫面

今年返到F2
btw好似畀威記簽咗

失業中

第二年再贏澳門 F3後，越來越沉
沉到冇車隊要佢

仲以為做失業人士

印象中仲有個Ilott 都玩左好多年澳門F3

係近幾年幾日聽到佢個名, 好似仲有個 King 京治

現代f1 自從多咗咁多部件限制之後，已經唔再係純粹車手嘅比賽，車手都要聽engineer 講要識點養住部車

所以我覺得叻一個問題係太自我，只有人哋就佢，唔會諗下佢想要嘅嘢人哋俾唔俾到佢

利申唔憎叻，只係覺得叻待人接物方面要學習下啫

係lor
仲慘過有team order 唔俾過隊友
比緊賽同你講save fuel
/ we need for the next race
除非你係冰人: I don't want

我覺得會未比賽就爆po...

just leave me alone i know what i'm doing

所以話kimi 真係賽車界嘅奇葩，講嘢好串但又唔會hurt 到人同乞人憎

Ilott跑緊F2而家

上年開季都係咁 好快就打回原形

當年有睇live
正撚到癲
宜家睇番原來有基佬norris係到

基佬係咪Russell???

其實叻季中有個轉變過程，有個訪問話佢頭幾場係盡量跟eng 比佢既setting, 到過左幾場佢自己講想點tune, 再到真係比佢拎幾場pole 甚至p1, 令佢自覺自己先有能力贏。

成個過程好難唔令佢心雄既 btw 佢手車係快，但pace keep 唔到。今年垃利玩好啲條軚，又唔洗番意大利逆向upgrade, 應該快過racing point 既

唔好睇小垃利研發嘅威力有haas 做人版真係唔知垃利會點

btw 138 負皮，咁鬼多人嘅

咩呀... Williams Reserve Driver

最尾鳩叫係唔係粗口娟黎 想問好耐

我冰多數屌人煩尻住佢

Netflix剛剛上係咁上下

暗示你班友醒少少啦拜托

F1 is my hobby

等冰仔接力

早排有條片 冰仔自己坐喺梳化度一個人睇車

IG story 有條片係冰仔揸simulator

搞搞下賽車都有世家

Graham Hill, Fangio, Keke Rosberg, Carlos Sainz... 仲有好多......

f1 live啲鏡頭多啲變化會好睇好多
永遠都超長焦遠拍 拍到架車好慢咁
放啲cam man係場邊拍 有速度感好多

因為大家都知佢係咩人，唔會係背後搞小動作，又唔自私，所以所有人都會比面佢，知佢只係想件事好姐

我Norris 攞嚟第二，其實牛奶仔都係萛平步青雲，17年揸F3，19每已經F1，仲要唔係揸F1.9

Red Bull has questioned the legality of Mercedes' rear brake ducts. FIA reacted by sending out a new Technical Directive (TD 014/20) to clarify what's allowed. It forces Mercedes to make modifications to avoid trouble at Melbourne.

IT'S THE CALM THAT BUILDS THE STORM | Powered By Honda | Honda Racing F1

sky f1 live 唔係不嬲都係場邊影咩？

alpha唔識串多show time過一隊係咩玩法

原來咸咁耐以前啲怨婦格已經出咗嚟

is Netflix's career over?

lm Squirrel Irritable 俾on9仔累死

plan dnf

mate I spun on the pit exit mate
自己諗

叻 Kmag is crazy

見到force 第一下諗起粉紅色果架賓士

睇顏色就知嗰隊係康打廠隊

19叻係18年同19季初比我個感覺都仲係好乖仔嘅
就算係巴林唔聽TO推vettel
係上海now what屌車隊都仲比人覺得佢係小朋友發脾氣
但係去到贏咗monza開始就覺得佢有啲想飛上枝頭變鳳凰咁樣 當正自己先係1st driver (明明binnoto 都話明2019 Vettel 仲會係1st 叻只係2nd)
下下一句車埋去 “I want everything”, “I just want to let you know my feelings”. 然後車隊叫佢calm down佢就話I will but I just want to let you know bla bla bla....
係我個第三者角度來講佢嘅講法似係覺得佢係above everything, 連車隊engineer都要解釋返俾佢聽點解唔聽佢講，但係又要扮到自己好聽話咁，真係好偽君子同埋嘔心。連咸狗 19Max都未敢喝自己啲engineer嘅時候你呢個二年生咩新鮮蘿蔔皮呀心諗。

咁樣講得我就預咗比叻迷圍，不過我想話我以前都幾鐘意19叻，係依家越嚟越唔鍾意佢

SPA已經開始比人小佢
廢圖幫佢頂住後面為垃利爭首勝
佢就係前面做影帝

我就係覺得佢無咗嗰種風度

好勝心強係好事，但唔係可以去到目中無人

有個日本仔，關口雄飛個名超有霸氣，好似又係成日玩

唔知點解我覺得19叻 愈來愈似ham狗，愈來愈仆街，究竟係咪唔夠仆街就做唔到multiple world champ

所以話佢係偽君子囉
根本做嘅每一個行為都係想攞嘢上身，無論係鏡頭focus，名氣，定係fans。
下下都講到自己幾多經歷重重困難，有幾咁努力又乜又柒，但係完全冇多謝過條team多謝過隊友，
到輸個陣就下下怪人唔幫佢唔support佢 “Now what?” “I respected everything”。
我都仲未數佢個AH18嘅貼紙，
連Gasly做到佢roommate 都數會場場攞出嚟消費，
你睇下19叻？

我覺得佢仲仆街過咸，
咸就算再影帝都唔會公開咁屌車隊，亦都唔會將啲功勞攬上身，起碼都仲會thanks for continue believe in me,
你睇下19叻？

巴打好大怨氣喎

佢咁樣做會幫佢帶嚟多啲籌碼定會俾人睇唔起，宜家都有機會俾佢去改變自己嘅

但佢最後想點過佢嘅生涯就佢揀得嘅，佢要承受後果啦

老實講做得wdc 梗會樹大招風嘅……

btw 你做咩咁講自己

當你曾經撐過佢但係對佢非常失望就會係咁
如果有興趣嘅可以爬下舊po舊年奧地利佢比19Max撞走咗之後我幾咁撐19叻。
真係唔好意思我係Spa開始對佢改觀，新加坡同俄羅斯之後對佢係完全嘅失望
老實講而家反而我覺得19Max真係改善到佢個種爛仔同埋霸道 driving style,越嚟越鍾意佢同埋覺得佢開始有世界冠軍格

老MK係仆街，但車手要做既野佢又真係做啱晒
19叻到而家都係車呔殺手

屌你老味残体字

原來而家GTA V 有個open wheel race
可以FF自己玩緊F1game

Red Bull has questioned the legality of Mercedes' rear brake ducts. FIA reacted by sending out a new Technical Directive (TD 014/20) to clarify what's allowed. It forces Mercedes to make modifications to avoid trouble at Melbourne.

AMuS (in Germany):

美國佬真係好撚野
諗到用 Netflix 引新客，想當年Bernie 盡 block 所有 online 片
不過我同你地講，咁係無用架！！！
啲新客捱過西班牙站（跑到既話）當你嬴

過多幾站唔樂觀，隔離MotoGP 好果斷

留名等睇Mercedes 由頭帶到尾

因為MotoGP 一開始就係歐洲賽
而F1 頭三站都唔係歐洲，仲算有得搞
情況冇變既話歐洲大部分都搞唔成架啦

學前季咁開頭扮有得爭下都好呀

放沙包

越南收官，一場一幅PU

原來荷蘭都成500單，Dutch撚主場molamola

話説宜家真係有幾場取消咗，咁pu 嘅規則點搞

*382 11March

一開始邊係歐洲呀，卡塔爾，泰國，美國，阿根廷

今朝睇美國改到11月

我意思係講原本賽程

諗諗下有冇規定過有幾多場先可以有world champion title
萬一真係咁on9得澳洲搞到 然後比咸贏左 咁咪會當左7屆
不過今年搞成咁 我相信啲廠會直接放2020嘅資源落2021

但個個對手都係球王同哥桑呢

不過有MP4/6揸都幾爽 個拉花算係幾還原

無開game, 唔想又貨鯊魚卡

通哂
叻: PU...SH
Engineer: PU...SHIT

老豆力量話2020咁辛苦抄架車番0黎得物無所用?

依十年無日本仔可以見得下人

好似有新聞話垃利講如果季中冇得鬥就直接落資源落2021架車

benz心諗，我2020全年都整緊2021架車啦

乜原來拉利真係慢咁多

Red Bull都sandbag得幾犀利，剩係操最硬果兩條軚
啲時間分佈都幾兩極，似係關high low fuel事?
時間好似分左三組，三大隊爭第一，橙蕉細牛粉紅爭第四
Alfa Romeo Haas Williams 爭突破Q1

小林可夢偉囉

老麥係high low fuel
Norris high load fuel
Carlos 就low fuel

GTA賽車同碰碰車分別唔大

你無錢可以用default車
不過應該場場dnf

威記終於唔係慢成秒

Gta 既賽車得啖笑

Vet: Racing or Ping Pong?
Max: He wants to play bumper cars or something

睇過一個日本節目搵佢鬥快泊車

其實都係放工臨訓前hea下時間
唔太上心 唔嫁意包尾
好快就變左自己試自己圈速

睇下今年F2有幾個日本仔跑 睇下上唔上到位 有一個係紅牛人

歐洲大爆發
唔知今年F1 會俾人cut 淨幾多場

我估好大機會閉門作賽無觀眾
寧願無門票收入都唔嘔返電視轉播費

都係睇勝利巡遊

想播下Max 嗰班橙衫fans就播番上年畫面

如果頭2站有觀眾無大爆就大機會照搞
睇錢重過人命...

Yuki Tsunoda(紅牛同康打人)係有料，但係要上F1嘅競爭好大，隊友都係紅牛人，仲未計今年去鬥SF嘅Juri Vips，所以要睇佢做化

另一個日本人Nobuharu Matsushita雖然係勁，又贏過幾場F2，但係年紀相對上比較大(今年27歲)，同埋冇後台(冇咗康打support)

Marino Sato上年贏咗Euroformula Open Championship，不過冇後台，要上F1比較難

康打副偈給力既話，可能保送到個日本仔上細牛掛

歐豬咁L蠢
爆硬
而家爆到咁L樣我成個office九成人都仲覺得同流感差唔多
意大利六千萬人口都鎖國?
overreacting
6-8% death rate?
係咪全部都老人家呀?
中左仲好啦, paid leave
屌

3個車隊成員宜家要喺Melbourne隔離

我通常訓前鳩打下啲任就算

祝佢哋好運啦

同今個禮拜gt sport spa玩super formula一鳩樣
bus stop同eau rouge一定有炒
standing start turn1一定有個18年9bo

有冇人玩下 F1 2019 PS4?

FIA boss and former Ferrari CEO Jean Todt struck a secret deal with his old team over their allegedly illegal engine

Jean Todt told Formula One teams he took the decision to strike a settlement
The FIA president says he struck a secret deal with Ferrari over their engine
A letter, seen by Sportsmail, shows Todt's involvement in the 'cheating' scandal

做得秘密協議嘅決定就實有最大幾個人份，佢哋唔知你先驚

有無睇呢條片

Australian Grand Prix: three F1 team members placed in isolation over coronavirus fears
Three Formula One team members have been placed into isolation amid concerns they may have contracted the coronavirus, as the decision to go ahead with the Australian Grand Prix comes under renewed fire. One member from McLaren and two from the Haas teams were evaluated at the circuit’s isolation unit, established by F1, after showing fever symptoms at the track.

唔見棺材唔流眼淚

岩岩睇完
佢第一場第一圈架車可以保持完整咁耐好西利
尾翼真係好易甩
甩左喊出黎
過彎扭大力少少都變spin圖

仲有, 佢地唔信lung capacity會跌

其實如果佢地中左100%唔會傳染俾我我又無咩所謂

應該都係閉門作賽啫，連蝗站都只係延期而唔係取消既時候，其他站應該照常可能只係Monza延期

巴林已經閉門啦，但係歐洲咁爆法都幾麻煩

老MK要好似亞視咁同空氣揮手

我得steam版2015同18

得15 19
兩次都係為康打而買

大頭食屎啦

由爛蕉變返唔爛

越南站有可能延期

其實我覺得黑蕉幾靚仔

我15係免費
18係steam半價

有消息話跑兩埸巴林wo 蝗站會取消爽！

佢官網出咗段動畫幾型

巴林加長版

咁咪好撚似F2咁

跑夠廿場，廢圖五屆退休

話時話呢個場垃利又好似有好表現

四萬

點樣假?

source?

巴打買咗飛？

係呀屌佢老母

oh

公司超難請假
比支那咁樣搞一搞 無撚哂人生樂趣了

開個盤口睇下有幾多站搞得成

變左鬥2場後成個半月冇得睇

佢唔揸車, 可以轉行試下做笑匠

Matt Gallagher

Check #242 同回覆

真係咁多人唔洗撈咩 一改期基本上得返本地人睇 邊有人咁有心再請過假 補錢改機票改酒店

AH18真係最反感

最唔仆街應該係Vettel

唔聽TO
狂放紫圈恰尻我叻
唔俾番個第一位佢
仆街

Vettel 紅牛個陣 除左multi 21 之外 仲有冇咩仆街野,
我淨係記得佢成日pole to win 遊車河

Multi 2-1 seb

Multi 21 seb

有3個F1車隊工作人員懷疑中武漢肺炎
1個麥記 2個哈斯

想買直播應該買邊度好？上年用vpn買f1 tv pro，但係今年好似唔俾VPN買

Ham狗仆街野
最記得幾年前尾圈攬炒rosberg
睇到呆左

而家想買可以買邊度？

[member]我用VPN 經iOS買，買完之後過兩日話特價[/member］

有冇諗過調返轉係堡堡收唔切炒落去

無 基本上除咗multi 21 之外都係fare and square
然後跟住就會有班hater出嚟咬佢部車又勁隊友又廢
根本冇人記得10年佢係Abu Dhabi 先第一次上到WDC P1
都無人記得12年部RB8比架MP4-28 放咗幾多次星星

multi 21 打圈 TK 一領先可以放到好遠 D人就係記得呢D

一領先就放紙鷂個Vettel唔見咗㗎啦
反正放20秒垃利個pit同strategy都可以幫你輸返出嚟

當年英國站啲fans整咗塊嘢串佢

2016年西班牙站堡堡就真係攬炒咸啦，不過真係睇到扯晒

拎完WDC割禾青搞到咸冇仇報

唔記得咗，咩意思？

2013年馬來西亞大獎賽
本站比賽中，本站冠軍紅牛車隊的德國車手施巴斯坦·維度爾無視車隊指令強行硬行超越隊友馬克·韋伯，車隊高層對此行為表示遺憾。

你用邊隻VPN？

當年法拉利有搵佢傾計
結果佢選擇收山

D鬼佬話係KARMA現在輪到四屆做當年WEBBER個角色
HORNER話當年去一個皇室宴會, 連英女皇都問佢乜野係MULTI 21

Karma乜春，都話係之前果年Webber 唔撚讓佢先會有multi 21

成件事係幾肉酸, 不過淨係論鬥車係格得幾好睇

佢真係好鬼正

睇完netflix表示好想佢拍返套講班工程師點整車

佢由xmattyG係youtube打f1 game到依家係wtf1做都幾犀利

去[url]bilibili[/url]search －級方程式,幾多野睇
P.S. 蝗網

咁成套片會厚格過AV

Tom hanks 兩公婆返澳洲後確診
會唔會搞唔成澳洲站

記得重0係紅牛果陣有段咁上下0既片搵佢渣私家車兜一轉
佢話你搵MAX? 唔知佢渣棍波私家車得唔得?

藉口就藉口啦
揾一年前既事出黎講

手車差過太陽神多多聲
神第一屆已經爭冠軍
第二屆贏埋，係堅快
19正賽根本唔快

換完套軚，咩都無哂

佢以前個rage kitchen 係幾有個性嘅，我諗係嗰個系列俾機會佢

留意 4:25

Weichai power

Looks....stunning....

湯漢斯喺澳洲同確診咗 澳洲站唔知會點

應該照搞
今朝其他Supercar practice照跑
等大爆

留名睇19max今年做世界冠軍

我係19叻個性格唔係講手車，淨係請慳軚就已經唔係一線，btw ham 狗 從來冇揸過二線雞車

應該要等有車隊人員中先可能全面停

唔係話麥記同哈斯都有人隔離緊咩?

政府洗咗太多錢落去,唔搞唔得
$大過命

19叻淨係識9沖燒車軚

好彩佢地喺goid coast, 如果係Melbourne 一定收皮

公公頭盔隻樹熊係dab緊定喊緊

Globalism

全球連動
攬炒！

睇好佢
份人又夠痴線又On99咁

19叻手車諗法係
只要我同qualify一樣
不過係做足咁多圈就掂
結果當然軚係咁燒
成日屌人唔跟plan
賽車哩家野plan左都要睇成隊車隊發揮...
仲有場上其他車手表現呢?
天氣變化呢？
打機都無咁易啦

學spin圖話齋
plan你行前過我者
我家下過左你頭
你想team order
你都要夠快貼到我先得架
唔通我停低俾你過咩
變通啦

其實Monza Q3唔係19叻
圖可能可以排得前啲起步
唔洗趕唔切跑尾圈

又咁講垃利垃圾係事實嚟嘅

你唔講都唔記得佢Q3迫害廢圖

巴林站宣布閉門作賽

我同巴打你都一樣
開始對Max改觀
同埋佢19年真係有好表現之餘
仲冇以前咁橫衝直撞
叻叻佢18年果時我都仲好鍾意佢
真係future world championship咁睇
奧地利果下我都覺得係19 Max衰
但之後就發覺佢條友都幾唔感恩
同埋新咖玻果站明明係廢圖outlap勁
仲想要人讓番咁樣真係唔多得

來年我都係想睇Max繼續進步
多過睇19叻

不過其實可以俾多一兩年叻 max初初應該都係年少氣盛 依家咪又係開始成熟

都係果句要數一定數唔晒
佢唔改吓遲早變過街老鼠
衰撚過咸狗
*歡迎叻迷圍屌我Q3係vettel自己on99
Plan好咗但係為咗自己個po唔跟plan
一句you are forgiven 已經知係你玩手段啦
仲好意思話I respected everything 屌vettel唔跟plan
人地係spa放棄個Po為咗你頂住咸狗呀忘思負義

垃算唔算二線雞車？

f1得1隊唔係雞車?

我場Q我都睇到嬲嬲豬
明明要還tow比人

所以圖頹都唔係冇原因 一嚟垃利on9喇
二嚟叻未成氣候仲要咁串 都仲有咁多fans迷
反而自己spin就俾人無限放大
明明話晒都係四屆冠軍
前兩年都仲攞緊第二
一嚟到今年就全世界都好似睇好叻 唔睇好自已咁
俾我都頹喇

Australian GP: Lewis Hamilton is 'very surprised' F1 continues amid coronavirus outbreak

Ocon

廢圖好似連續兩年都係被逼害
前一季就KIMI食TOW
上一季就比TEAM ORDER 比19叻TOW

Kimi個下又唔係逼害嘅
一人tow一場fair and square嘅
Spa 同新加坡都係kimi行前

19Max係年少氣盛 手車好危險同藞䕢
但係佢唔係19叻依家個種自己大曬嘅feel
起碼佢無出口術害四萬/TO要四萬讓比佢
就算Baku佢兩個都係互片而唔係Radio叫四萬哥slow down/ 讓位 (雖然我而家都係覺得最後攬炒19Max嘅責任大啲) 但係起碼佢係真小人 而唔係19叻個種偽君子

daniel今年稱霸ok?

你講緊Daniel陳恩撚?

平心而論咸都屌得啱
明明已經有crew等緊test result
點解仲唔停或者閉門作賽
個pit平時去到巴西站d流感都傳染得咁勁
真係賴咗野就冚pit散

我都覺得咸岩
由其佢早幾日先俾個F1 facebook page admin屌
鄧佢唔抵

我認同停
但如果閉門 fia會蝕幾多錢？

我估係俾場你個地方蝕多啲
無錢賺點解要俾場你

最初有俾佢呃過，之後睇到扮老成
同受壓下啲自私精個性出哂嚟，不了

估唔到有生之年會有同意神嘅一日

咸淨係衰怨婦啫，唔同叻連性格都差

呢道已經由反咸變成反叻

why not both

今次真係撐咸

咁叻嘅性格確實係幾…
但始終揸f1無耐

轉風向了

好想睇到 Vettel 好似大頭搞鳩 ham狗咁樣 搞19 叻

咁廢圖都仲叫係個team work嘅人嚟嘅
起碼佢舊年俄羅斯無夾硬衝入去pit stop

大家都腐皮成事就係一家人啦

意粉佬真係愈睇愈憎

12年無追得貼

嗰年咩事？

台灣仔叫Vettel 淨空車王

12年差唔多係近呢十年其中一年最好睇
頭7 round 6個唔同winner
最後Vettel同大頭鬥到巴西先啱啱贏到(仲要果場係水戰 lap 1 Vettel就比人隊咗排包尾)

09年部車咪雞雞地

呢個動作好on9

無Vet 係Spa燒鳩Benz條胎
叻拎鳩到冠軍咩

teamwork 黎ga
Alonso 呢d就無teamwork la
team，唔淨係兩位車手ga

Kimi嗰次都係拉利權鬥一部分

max同四萬私底下好friend

最多全部場自動續2年，唔收咁貴
咁咪當賠左

因為佢事實係
比clean air佢揸全grid應該冇人快得過佢

都要夠快先做到

今屆會唔會取消
咸就無七屆
2021改制
FF: benz再屈唔到 咸停留於六屆

G chi ! 唔洗睇垃利， 慳返啲心臟藥

平安鐘

佢兩個好似真係幾FRIEND底

睇完netflix s1以為佢唔滿意max先出走

我都唔係睇左好耐F1
但見佢地19年之後仲成日keep contact
連飛機都係一齊坐 就知佢地應該friend底

題外話：19叻好似冇乜朋友
Norris 泰仔依啲明明都係同一屆
但好似冇一個同佢friend
就連Max都成日同佢地打機
係冇叻份 唔知係咪其實佢地一早知佢係19

叻同Gasly好似幾friend嘅
始終Norris秦仔Russel都係英撚fd都正路

可能佢兩個唔多喺social media 出現掛
成日都係四萬 Max 痴線仔 Russel 泰仔依幾個
上次唔知日本打風定邊度 總之要cancel個practice
佢地成班喺度打Fifa

應該係Gasly人品好願意同個濕鳩做fd咋

今年press conference 轉咗format?

諗起Marko話佢唔識同班意大利佬玩政治

睇PITWALL 都係樂趣既一種

BREAKING: McLaren withdraws from Australian GP after team member tests positive for coronavirus #F1 #AusGP

rip

你諗太多
2021改完制咪又係BENZ繼續屈落去

secret santa 四萬收到部karaoke 即刻估到係max送

另加 official source:

無得睇孖寶

分分鐘乜都無得睇

話時話計落Max好似都幾多朋友

唔係話如果有車隊join唔到個站就唔計分咩

我都覺得佢去笨士嘅話個環境會適合佢多啲

McLaren 自己 withdraw 點會唔計

麥記係自己唔玩定join唔到？

有crew確診仲點繼續玩

個日基本上有半個grid嘅車手都去咗打fifa
連checo同Sainz 都過咗去
其實一般嘅講車手大部份私底下都friend嘅
例如
vettel開p又會叫四萬冰人去
泰仔國Russel啲互寸又一齊去放假咁
始終車手來講由細玩到大 見來見去都係呢幾個對手
會玩到熟絕對唔出奇
正如想當年咸狗同堡堡都fd過打ban

場車凍過水垃圾蝗國還我F1

成班已經過晒澳洲ready
止唔止一隊中咁少

意粉國都做到一線頭

都幾廢

咁McLaren之後嗰站站都可以放棄

同確診者有緊密接觸嗰啲都要再做測試同隔離

無得睇NBA又無得睇F1仲要無得睇failcon wintersoldier

其實d鬼佬點解咁撚抗拒口罩

Ininininin!!!!

啲鬼佬真係好戇鳩

睇相見paddock 基本上無人帶口罩

鬼佬無人鬧who

去到呢個位真係希望啲車手唔好中招

Mercedes:valteri its james

睇香港政府廢成咁都咁少人中招就知口罩堅有效
但要全城口罩先得
最少有效防止社區飛沫傳播

Haas有2個test緊 應該好快都收皮
太陽神睇佢晏晝講完 應該都會唔撈

F1 都要就要取消了

麥拿輪有人中招， 成隊要退出

Hass全部呈陰性，得麥記有

中伏

睇唔起亞洲人 眾人皆醉我獨醒心態

威廉斯同benz join唔到繼續計
兩隊計唔計都頭尾

退賽？

應該會暫停整個賽季

oh shit 開口中

fia直接暫停開賽啦 咁樣對車隊都唔公平

佢哋唔知who已經係under支共

等左幾個月，都係覺得暫停安全啲同公平啲

係fans慘d 買晒飛

啱啊 順便集中火力屌柒支那武漢肺炎搞到個個冇波睇又冇車睇

睇死法拉利下年都唔會超merc攞第一, 佢連19嗰個engine lawsuit都唔知最後會搞成點

Pink mercedes

慘 麥記輸係中國手

我覺得垃利上年開頭贏到真係因為佢哋 power unit有鬼, 俾人expose左之後好似做咗啲嘢令到個 pu正常返之後下半季完全冇出色

扮成熟，人前扮君子
落到場啲黑暗面出哂嚟

Red bull 應該同垃利有得砌嘅, 今年merc 有埋個DAS我覺得所有隊都要等下年啦

我覺得而家大把車隊(merc 一定係) 已經一早揼咗超多錢落去21架車嗰度,完全違背反燒錢個原意

Max呢類，除咗19同Ocon應該無咩人憎佢

始終外國對支那依然唔深了解，只覺得佢地有錢同國力強，完全唔發覺支那控制緊全球組織

今舖撐太陽神

【F1】麥拿侖退出澳洲站 賽事如期上演成疑

Cost cap之前唔知邊個都話要2-3年後先有效果
大budget廠開大水喉研發埋下年

因為佢地覺得口罩只係防止到自己嘅飛沫傳播
同埋避免自己摸眼耳口鼻
我公司個鬼婆就係咁諗日撚日都唔戴口罩
我心諗 你撚知自己幾時賴咗野咩

剛剛睇牛奶仔個 Twitter 有人貼左張never forgive Chinese 圖 都有個道德撚講唔好 racism

全城人戴口罩咪可以防止個病毒傳播囉
咁簡單既道理都唔明

所以香港人怕死嘅性格係幫咗大家
有病冇病都帶口罩先完全預防病毒

因為香港人抗疫經驗豐富
沙士，禽流感，H5N1大把抗瘟疫經驗
多得與病毒大國做鄰居

佢哋覺得武漢肺炎同流感差唔多，唔使大驚小怪

唔了解強國既其實只要睇佢旁邊俄羅斯北韓蒙古今次反應就知乜嘢事

希望車手無事
中左招個肺功能影響可能係一世
Fuck china

我笑9 條菜塞廢

俾鬼話我racist

同埋呢大半年培養左大家唔再相信港共同中共既任何消息

最緊要洗手

雞珍真係勁洗埋佢地腦

佢地信帶口罩講唔到野

邊個f1確診左？mclaren退賽

老麥 crew members 中招

覺得小題大做
病幾日, 有薪假, 怕乜

乜鬼戴口罩會摸多d塊面

本身佢地病都好少會去睇醫生
全部都等自己好番

其他國家唔知 澳州一定係唔係都去睇醫生 免費🤷🏻

Mcclaren唔玩啦今年我最鍾意mcclaren睇痴線佬同埋痴線佬2號memes

等睇出年netfilx新一輯會拍成點

英國爭好遠
買藥先要俾錢(wales唔洗)
但普通病, 個醫生只會叫你買panadol, 飲多啲水同休息
最on9係, 你病左要book appointment, 通常都四五六七日後
所以普通發燒果啲, 英國鬼先唔會睇醫生

垃利意大利成隊人都冇事

感冒飲杯威士忌

咁都幾好

澳洲啫
唔係成年

一年都唔止DNF一場啦

今年攪攪下兩三站定輸贏就好睇

都係唔好睇
勝利巡遊

係咪合法ga?
formula mercedes?

國都鎖埋

最撚識就係大頭

仆街支那累人不淺

有冇link？等我地去話無講錯

強國正仆街

變pandemic season 2

澳洲買藥一樣要錢，其實澳洲個醫療系統係抄nhs再改良

今季不如轉esport啦

有咩大分別?

叫哂二十位車手一齊玩GTA open wheel

威記表示支持

應該得max同norris有平時操練開

廢圖唔怕柒pit

睇緊第六集

將叻贏意大利件事斬頭斬尾，跟住新加坡同俄羅斯又係講得唔清唔楚，跟住到美國站Vet 架車爛咗講到好似佢輸咗俾Lec 咁，夾硬將Vet 描到好似係反派角色咁，唔怪得咁多人會咁迷叻

呢個device 係driver controlled唔係自動所以應該得

Alfa加油

toe angle 屬於suspension geometry, 所以唔得

19後台好硬

麥記

澳洲政府一早知全民乜9都免費會爆，所以整咗政府擔保嘅醫保，然後再慢慢開放之後再令高收入人士要買，否則要俾多少少稅

有車隊要退 係咪呢站就算照開都唔計分了

自願未必，Ross brawn話唔比入境先會係，不過睇個勢都未必搞得成

全球體壇都咁爆法FIA 想照去睇怕都幾難

新intro魚雷個頭大到

全方位迫害四屆

Sainz得罪攝影師?

唔知點解條片好撚柒

係咪會停, 冇晒波仲諗住轉過黎睇

同舊年條intro差好遠
唔明點解要用呢啲‘經典’畫面做background
搞到成件事型又唔係 搞笑又唔係

因為70週年？
btw好似Max後面係佢老豆pit著火
Vettel後面係2010 Turkey

F1我諗都好快暫停

真，我都覺得好亂

澳洲站延期
Coronavirus: Australian Grand Prix postponed
By Andrew Benson

This weekend's season-opening Australian Grand Prix has been postponed over coronavirus concerns, two senior F1 sources have told BBC Sport.

More to follow.

Bahrain next

要啦

Skysports 話go ahead喎

BBC VS Skysports

應該全球體育賽事都就停

有team crew中咗
我估連巴林站都未必有

Postponed

之後兩站期已延，再到歐洲場，至少又要等多半年先有得睇

Sorry, we could not find the page you were looking for
Make sure the URL in the address bar contains no capital letters or spaces and please check your bookmarks.

到時啲歐豬觀眾都死撚哂

條link del咗, 應該係cancelled

F1: Next year is our year

Cash is king

FIA都幾撚戇鳩

啲嘢又唔早決定，一副煮到埋嚟就食嘅態度。依家啲嘢運晒過去先話停就停

好唔慣無咗9bo

其實老麥都退賽，FIA係咪要考慮停賽
取消一季都唔過分，命仔緊要
觀眾入面是但一個中招就成場奶撻

雖然餓左車好耐，不過有啲野唔可以格硬黎既

全世界啲政府都係啦
除左台灣

on9仲唔停
netflix有無人拍緊ffa 呀

2年前去睇果時,最深印象係走果一程搭電車逼到hihi, 有1個中就大鑊
仲未計場內飲食,廁所,演唱會全部係高危野

啲鬼佬諗住燒唔到自己
完全冇準備咁款

見bbc啲評論喺度屌延期
班鬼佬完全唔知個死字點寫

停賽

等緊官宣出 post

取消？

美國mbl nhl nba都停
係部足球聯賽仲玩閉門

垃圾利賺左唔洗出醜

咁夜 大家係咪已經放棄朝早冇練習賽

九成九取消

世界大亂仲有咩心情睇
健康要緊

我麥收左皮已經冇心機睇，支持佢冇限期暫停。
如果D鬼婆鬼佬出街肯戴口罩唔好有太多身體接觸應該都唔會搞到咁大鑊乜野活動都暫停，呢方面同強國差唔多

Pre-season 之後係off-season

Diu等左咁耐先冇

Fuck China and Winnie the flu

仲未有正式宣布 屌好似等開六合彩咁

已經澳洲早上時間7點幾, 係唔係取消都應該會有公佈

等睇首戰巴林，閉門唔會cancel啦掛

幾難講 就算冇觀眾車隊crew之間都可能有隱形傳播者
同埋老麥一個確診呢站退咗賽 但係巴林下個星期就跑 佢哋就算即時隔離都係隔離得7日 根本未過潛伏期

As reports emerge of the Grand Prix being called off, Victoria Police has not been informed of a cancellation and will still begin its operation at the track this morning.

By 7.20am, the state government and Australian Grand Prix Corporation were not able to confirm whether the event was going ahead.

Gates open in just more than an hour, and rubber is set to hit the tarmac about 10am when the V8 Supercars begin racing.

F1 shouldn’t go on due to wuhan virus.

取消左

F1's Australian GP to be cancelled after coronavirus case

仲未見官方公佈

睇緊 澳洲 ABC News live , 佢地都問緊咁遲仲未有任何公佈 .....

Thank god. Hope the rest of F1 follows suit.

haaaa , 新聞話繼續比賽 ....

唔係咁痴線啊

所以都係未有定論

後面班 fans 等緊開閘

McLaren都唔玩今場
點解仲會係十隊vote

d news多到唔知真定假
真係好仆街
到宜家都未公布
上邊呢班fans隨時比人撚
等中肺炎了

好似話Seb同Kimi上咗飛機返屋企

其實都係 理論上應該9隊投先岩
但呢啲tweet可信性高唔高真係無人知
我都只係見到所以放上黎討論下

Still on 🤣

好似真係飛走左

已取消

Official

全世界都唔安全 特別係咁大型賽事

應該cut唔小賽站

F1 揭幕戰都取消埋 ......

足球都冇哂

Nowtv 白交月費.....

好驚連ufc 249 tony vs khabib都冇埋

四萬無仇報

無得睇了

唔使獻醜，垃圾利又贏

個system幾好咁

拉停澳洲站總好過玩完之後話全部車隊都中伏丫

取消埋

飛返意大利既 一定危險 而且無得再離開

買咗飛有冇得退 定要硬食改期

有得full refund

支那我屌你老母

下年benz 拎冠既話仲當唔當7連霸

想轉軚做鹹爺粉絲，邊到有得登記？

要做咸狗粉了

邊度有form 填想申請做咸爺fans

迷咸了

正式宣布 大家都要成為咸粉

有香港ex係唔同啲

買咗越南飛 應該都會cancel或者轉閉門

好多best fans

全部人成為咸fans

即時生效

以後都唔反咸啦

都係得佢夠膽屌FIA

都夠膽屌埋支那，迷咸了

又要俾支那狗屌

Benz DAS 冇得用了

禾咸禾自豪
利申咸迷

不反了

唔反咸了

好波
做咗幾年拍檔係唔同啲，大家諗嘅嘢都一樣

撐咸了

今次真係要叫聲太陽視神
反觀c朗，nba果班玩具球員

不反了不反了

即刻follow + like先

睇ig得max今日無出過聲，係咪趕住返屋企打FIFA

正式宣佈迷咸全面進場

Prepare for 2021.

F1 is my hobby 唔洗搵命搏嘅

kimi無野緊要得個食雪條

諗起上年d人話冰人一定會破巴叔紀錄
睇黎而家未必得，雖然佢都唔在乎

千年咸迷報到，支國人又一地玻璃

kimi 受訪話如果車隊有得話事佢地根本唔會0係澳洲

黑帝

要反咸了

lulu幾時有屌支那?

都估到horner 係其中一個話要繼續賽嘅人

成事你咪亂up

仲要留返個肺同Seb 打羽毛球

依D叫衝出黎燈

牛最鐘意就係極限運動
肺炎下都要繼續f1是常識吧

攬炒派

要同肺炎鬥快

屌以後都唔屌咸

RB marketing公司黎架嘛

無車睇都推爆post

純文字討論變純FF討論

成事下個post 開 "F1 2021 季前討論區"

佢已經賺到160負皮

Haas 左頭轆或成最大嬴家

F1 2018: Drive to Survive
F1 2019: Drive to Survive
F1 2020: Survive to Drive

想做死人咩？

頂住先 期待聽日qualifying

真Mad Max

fe停2個月 ？
咁f1

大叫witness me 然後地板油咁去

睇Max ig
feel 到 大牛 好想繼續
可能ready 好決戰平治

對上幾年佢地都去到季中先開季
今年Christian Horner講到preseason好掂

我已經準備好負評

FF刺激過鬥車

睇神勝利巡遊有咩好討論

無得get in there lewis

Coronavirus: Fans criticise handling of Australian GP cancellation

無得Valtteri this is James

下
有人睇F1嫁咩?
我睇開F1.5

咸神 RIP

大大個六屆champ title
依加都係得返舒密加可以叫做大粒過佢 舒密加宜家仲瞓緊
都無人可以喐到佢
咸洗驚你小熊維尼

小妹迷咸鳥
宜家去課個gt sport咸dlc先

二世祖：信老竇 唔驚

我寧願2020無咗，直接研發2021好過啦

今年真係睇好19max同大牛

如果今季真係停晒，會唔會延遲到2022 先大改
今年大牛架車應該真係可以同benz一戰

Teams agree to place race staff in quarantine until March 29. Cancelled GPs could be held during summer break. If necessary the season could be even extended to 2021. Next generation F1 cars might be postponed to 2022 in that case.

Season 2020-2021

剛剛話巴林同越南延期
無話取消

我張越南飛唔知有無得refund

5月先開季

佢講延期正常都有得退

十成九開唔到

5月尾添
剛剛睇 應該係蒙地卡羅

Expect 5月

大陸都搞左差唔多3個月
歐洲咁大..

唔好上海站開季就好

一陣四月爆多波

澳洲跑街可能唔想再set場索性取消

繼續冇車睇

邊有錢呀, 照用今年架車啦

又cancel?

Bahrain, Vietnam GPs called off over coronavirus outbreak

By: Pablo Elizalde

Mar 13, 2020, 8:37 PM

The Bahrain and Vietnam Grands Prix have been postponed as a result of the coronavirus outbreak, Formula 1 announced on Friday.

Following the cancellation of the season-opening Australian Grand Prix, F1 confirmed the second and third rounds of the 2020 campaign will be called off.

No new dates have been announced for the races, and F1 said it will "monitor the situation and take the appropriate amount of time to study the viability of potential alternative dates for each grand prix later in the year should the situation improve".
"The global situation regarding COVID-19 is fluid and very difficult to predict and its right we take time to assess the situation and make the right decisions," said F1 CEO Chase Carey.

"We are taking this decision with the FIA and our promoters to ensure the safety of everyone involved in Formula 1 and our fans."

The cancellation of the first three races means the season would, in theory, start with the Dutch Grand Prix in early May, but F1 admitted that "given the sharp increase in COVID-19 cases in Europe in recent days, this will be regularly reviewed."

As revealed by earlier on Friday, however, F1 could be looking at kicking off the season in Azerbaijan in June.

"Together with Formula 1, the Bahrain Motor Federation, the Automobile Association of Vietnam, and the local promoters, postponing both the Bahrain and Vietnam Grands Prix was the only possible decision given all of the information currently available to us," said FIA president Jean Todt.

"We continue to rely on the input and advice from the World Health Organisation (WHO) and governments and will work with them throughout this unpredictable period to safeguard the fans, competitors and all of the motor sport community."

Vietnam was slated to host its first ever F1 race in Hanoi on the April 3-5 weekend.
The Bahrain GP, originally scheduled for March 22, had announced earlier this month that it would take place without spectators.

"We have been in continuous discussions with F1 and the FIA in recent weeks, as the situation with regards to COVID-19 has evolved globally," Bahrain circuit boss Sheikh Salman bin Isa Al Khalif said.

"The mutually agreed decision to postpone the race is the right thing to do, given recent developments and the overwhelming priority to protect the health of all concerned.

"We will be working closely with our partners at F1 and the FIA on monitoring the global situation and hope to be able to welcome the return of F1 later this year, once it is right to do so."

The Chinese Grand Prix had been already called off a month ago as a result of the coronavirus outbreak.

My Vietnam Grand Prix

攬炒全球

垃利係咪可以名正言順咁講下年先拎到冠

拿拿聲宣佈全年取消啦等垃利講熟悉果句

Next year is our year

下年改例喎……

postpone lo
D細隊會死ga

呀！
啱啱先迷咸

啲fans排隊等入場都未決定Cancel定繼續
可以話最差Timing

重要強國數字信唔撚過

可以睇norris玩simulator

點解norris 係用f1 2019 個公仔無相咩

無比賽都推左36頁
大家好餓車下

我係黎支持成事的

咁至夠F1 2019 嘛

我係現場屌你老母鳩等完叫人散水

慘呀多唔多人想跳閘？

我係黎負評的

呢站不停F5等消息刺激過睇法國站啊

執柒佢啦fe

妖，我買咗spa 門票諗住睇kimi 收山前最後一場spa 呢家歐洲爆到咁都唔知係唔係同佢無緣

我利又然

有機得

SPA咁遲跑

有平治crew確診

武統平治

我都想去 不過唔敢買飛住

The Bahrain and Vietnam Grands Prix have been called off because of the coronavirus pandemic, as Formula 1 expect the season to begin in May.

The statement suggested the F1 season could begin at the end of May, which means the Dutch (May 3), Spanish (May 10) and Monaco (May 24) Grands Prix could also be in doubt. After that, 15 races are scheduled in the season.

飯丼都join

25圖都摻一腳

要求越南站退飛

Karma

投資涉及風險

如果F1轉2022先改制
2021年既F1會唔會係史上最快既F1?
據聞改制後既F1因為Aero會慢而家既F1 2-3秒
再考慮埋Benz 有DAS，其他車廠又可以繼續fine tune架車

Max 喺另一邊同其他好多車手玩rFactor

有冇link

Max 果個今晚20:50

可能仲精彩過真F1

有幾個好熟悉的名字 有達哥斯達 羅辛基斯 Montoya父子

呢場應該好睇

呢場真係乜人都有
FE人 舊F1人 esports人都有
如果可以搵埋秦仔/Russel一齊玩仲正

Montoya 正wo
好記得佢有一年澳門山上過人 渣架Audi
好正

嗰個係大灣區先生莫他拿 Mortara

Montoya係周圍屌人老母嗰個

Lando Sainz應該join 埋啦 佢地有一齊玩iRacing

屌 我睇撚錯名

Fucking fucking raikkonen

佢同飯當果場太夜，不了

周圍屌人老母諗起吱吱吱呢單

布美個單有D印象 但唔記咩事而屌

[url]
[/url]
60個人, 分3組初賽
Quali 5分鐘
然後初賽 --> 每組頭8個入決賽

F1 mobile manager Aus GP 入唔到final

Max 會唔會玩碰碰車

開始啦開始啦

Palmer 旁述

eSport 都照殺啦屌佢

聽丹尼爾live講愛民村有新小型賽車場？

19max架車咁紫好樣衰

電Kart場

有咩分別同普通kart場

大家都好餓車

P1

佢地係坐simulator定用手掣玩

起步亂黎

Racing or Ping Pong

D車用電囉
即係tesla咁

Max快到呢

好多碰碰車

有啲炒法現實應該會紅旗

火星見

Lap1 s2 後面撞到反車

今日有無safety car㗎

jimmer p6

專心揸車啦你

單手玩都贏啦

19快到無鏡頭

遊車河

輕鬆pole to win

Jimmy p5

得Jimmy 有開live其他參賽者有冇？
除左the race live

就黎爆po
下個po標題洗唔洗加電競落去

F1 2020 唔知邊站 + 電競 討論區

等陣會唔會有人睇呢個？

唔似有競既成份
似F1車手打AI

又唔止F1 車手嘅
Jimmer 都入都p5 喎，唔唔太睇小sim racer

黎緊出autombilista 2 有有人會玩？

都無得追嘅

巴叔個仔

Rudy 都好勁 成日同Max join 埋玩iRacing

project cars個engine

英國而家玩攬炒，垃利會唔會成為最大贏家

[開季無期] F1 2020 討論區

max第八起步

9

一起步 Max 就 crash 左？

當我無講過

睇吓max 追到幾多

又炒

max又炒車

max係咪炒撚咗

排19

spin左

中間d車係咁撞

撞到前面果架spin左

BARICHELLO點DNF

好鳩嚟

電莖都唔開damage?

如果係平時 Max 喺 radio 已經屌哂父母

一定已經屌緊不過無播過黎

聽晚 gt series 都會有 Max

幾時開？

快架喇應該，見個場同啲車喺度，好似係爭啲裝修未搞掂

諗住home office得閒去玩下

Facebook睇片見好似好慢，係碰碰車level

同外國啲室內kart場兩回事

香港地有都算執到

一陣有 Not the... Aus GP

lando入埸lu

萬幾人睇

之前佢同Max 玩iRacing 耐力賽都好正

windows update搞唔掂

F1車手都俾windows update玩

垃圾windows 10

死都唔update